仲有一個月就死,會點用晒成副身家?

可以信用卡透支或借大耳loan

每場allin

得21個半做到d乜？

成副身家得$10 點算好

fing曬啲錢就會死唔去

日日叫靚雞

訓身利物浦

買假身份瘋狂借錢留俾屋企人

返工搵錢留比屋企人

瘋狂做愛

如果

日日搭的士返/放工

去旅行